<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>blogxq</title>
    <link>https://eplq.github.io/</link>
    <description>Recent content on blogxq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-ES</language>
    <lastBuildDate>Fri, 24 Jun 2022 07:41:09 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://eplq.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Publicando el blog en GitHub Pages - Inauguración Parte 2</title>
      <link>https://eplq.github.io/posts/inauguraci%C3%B3n-parte-2/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jun 2022 07:41:09 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://eplq.github.io/posts/inauguraci%C3%B3n-parte-2/</guid>
      <description>Muy buenas a todos de nuevo, en este artículo vamos a publicar ya el blog usando submódulos de Git.
Soy consciente de que se puede hacer con la rama gh-pages, pero me apetece probar los submódulos.
Si no has leído la primera parte, te recomiendo empezar por ahí para tener contexto.
Qué son los submódulos de Git Son repositorios dentro de subdirectorios de un repositorio. Git lo maneja de manera que los commits quedan separados y no interfieren entre sí.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Inauguración del blog</title>
      <link>https://eplq.github.io/posts/inauguraci%C3%B3n/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Jun 2022 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://eplq.github.io/posts/inauguraci%C3%B3n/</guid>
      <description>Hola, soy Enrique Pavón y esta es la primera entrada de lo que será mi blog a la hora de escribir este artículo. La idea es relatar mis experiencias, toma de decisiones, problemas y otros eventos dignos de relatar en los procesos de instalación, prueba o uso de software, conceptos y herramientas, entre otros.
La intención no es ser objetivo, pero sí riguroso y explicativo, para que mis experiencias puedan servir como referencia o componente de aprendizaje para otras personas, o que simplemente sea un entretenimiento para tener la mente activa y entretenida.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
